## 内容

6月7日，寰球工程项目管理（北京）有限公司执行董事、总经理胡某某和一女子牵手在成都逛街的视频在网络上传播。有传言称，视频中的男子是寰球工程项目管理（北京）有限公司执行董事、总经理胡某某，牵手的女子不是胡某某的妻子，也不是其女儿。还有网友爆料称，胡某某、胡某某妻子、视频中女子都是同一个单位的。

![image1](https://gitlab.com/wewillremember1/WeWillRemember/-/blob/main/images/w700d1q75cms.jpg)

胡某某所在公司今天下午发布了情况通报称，目前涉事人员胡继勇已被免去寰球项目管理公司执行董事、党委书记、总经理职务，并接受公司纪委核查。公司将根据结果进一步作出处理。

![image2](https://gitlab.com/wewillremember1/WeWillRemember/-/blob/main/images/%E4%B8%AD%E7%9F%B3%E6%B2%B9%E4%B8%8B%E5%B1%9E%E4%BC%81%E4%B8%9A%E9%AB%98%E7%AE%A1%E8%A2%AB%E8%A1%97%E6%8B%8D.jpg)

该视频被网友街拍后发到网络平台，引发一片哗然。有一位身份不明的网友在称，胡某某“夫妻感情不和已分居多半年，在与原配办理离婚手续中，与现在同事是恋爱趋向刚刚接触的关系，虽然当街拉手并无出轨事实，请大家不要传谣。”

寰球工程项目管理（北京）有限公司是中国石油集团工程有限公司的全资子公司。据内部消息人士称，寰球项目公司一位员工的样貌与视频中女子很相似。

## 新闻来源

[新浪财经](https://finance.sina.cn/chanjing/gsxw/2023-06-07/detail-imywnncz3467398.d.html?oid=%E9%9B%84%E9%B9%BF%E7%AB%9E%E7%8C%9C-[%E6%8E%A8%E8%8D%90gz36.vip]-%E9%9B%84%E9%B9%BF%E9%A2%84%E6%B5%8B%E7%BD%91%E7%AB%99-%E9%9B%84%E9%B9%BF%E7%BA%A2%E5%8D%95-[%E6%8E%A8%E8%8D%90gz36.vip]-%E9%9B%84%E9%B9%BF%E4%B8%89%E4%B8%B2%E4%B8%80-%E9%9B%84%E9%B9%BF%E4%B8%8B%E6%B3%A8app17Gn&vt=4&cid=76478&node_id=76478)